香港人企出黎，無人驚解放軍呀

香港人要話比政府同中共聽
香港人係唔驚焦土
出解放軍都無用
年輕人只會愈戰愈勇，唔回應訴求只會更多人出黎
到時等香港愈亂，外國制裁中國制裁香港一齊攬炒
反正20年後都無自由，拉埋依家d藍絲一齊死，提早桌享受大灣區榮耀

快D出，好多香港人好期待架

驚閪咩